美斯退休後，巴塞有能力護級嗎？

武俠小說人物

大把翻版美斯喇

.

美斯出名靠巴塞，自己諗

我阿婆去踢美斯個位都入50球

自己唔敢踢
要搵啊婆去

巴塞成就美斯，美斯榮耀巴塞

到時加泰聯都要護級？

驚比人話我小花呀清

Sick ball

樓主假膠引戰功力唔夠深
都係出返新聞啦

真心討論